Всем привет я хочю вам показать свою програму ета моя первая програма поетому не судите строго она устанавливает кое какие пакеты
и устнавлюетса она так
git clone сылка
cd Termux
bash termux.sh
она очень скромная но я буду ее даробатывать 
надеюсь что програма вам очень понравитса 
хорошого дня )))
